有冇巴打好易會呷醋

姐係見到另一半會有男仔搵或者傾計就會好在意
到底點先解決呢個問題?

仲細姐 大d就無呷得咁勁

同好
不過好在佢肯改

有女 勁

係咩
我依家23

心態細個呀 你估真係話你年齡細咩

Good 一聲吞左佢

木偶仔

你唔係都有女搵咩？印象中

睇開d啦
帽事既

“呢個世界唔係男就係女”
咁樣諗？

on9 貼左相先講野

毒撚邊有女搵啊

你俾狗屌

搵小妹